健康劈佛.....減肥餐

焗紅椒粒百里香嫩蛋配黃椒杯
+130g西蘭花
+80g青瓜
+1隻奇異金果

想問巴打好耐
點樣將奇異果原個攞出黎

先將奇異果切開一半
然後攞個匙羹沿着邊位插落去
然後慢慢轉一個圈將佢皮肉分離
係要啲時間 不過口爆個下真係好撚正

如果你隻奇異果夠熟
好容易就會整到出嚟
但如果你隻奇異果唔算太熟
最好就慢慢嚟如果唔係會插穿啲皮

不如扣埋隻蛋食素算啦

正，但鍾意牛油果同三文魚多啲

青瓜feel 到難食 厚切

食到一餐食唔到第二餐
無肉邊會飽

雖然呢餐好少但冇蛋白質唔得

聽日整先

巴打睇嚟你都幾憎食青瓜

減肥期間除咗灌自己飲水
我都好似未試過食飽

Cucumber is delicious

咁慘，牛油果同三文魚唔夠飽肚咩

我無乜野唔鍾意食但好怕整錯方法

唔好意思唔解咗你
咁青瓜你會點樣切

一啲都唔飽因為我真係好撚大食
減肥之前早餐每朝一大碗飯+隔夜餸
試過最癲朝早見雪櫃有兩塊靚豬扒
趁家母朝早出去飲早茶未返嚟
即刻煲咗兩乜米整個焗豬飯食

識食

有料見到咁多芝士已經覺滯

嘩
你個焗豬我諗我可以分四餐食

哇 有料wor

食飽先可以sustainable咁減
原型食物嘅蛋白質先飽肚
蛋白粉只係畀你食唔落先飲
乖乖地每餐食多啲肉啦

一係拍爛 一係薄片
呢d 呎吋最唔知點

知道下星期開始增加返先

巴打喺2019坐時光機嚟？

巧正